其實香港男仔真係幾好

香港男仔比好多國家嘅男仔都好，
講緊正常性格生活習慣正常家庭背景正常嘅普通香港男仔
優點如下：

唔怕蝕底
願意為對方付出
肯遷就另一半
唔大男人
有咩決定多數以另一半為先
食飯唔介意俾曬/俾大部分
唔會斤斤計較
Gentleman 有風度
風趣幽默

好多朋友身邊果個都係哩一種類型 香港男仔唔好灰心

agger

正常男人都應該有依d性格

好性格又點？咪又係俾人當狗咁撚

睇返亞洲嘅話
佢哋會比較大男人
韓國同日本 泰國 台灣好大機會會郁手打人
係得香港中英融合嘅文化環境薰陶下有啲特別

睇吓你溝條女咩質素啦
性格好嘅女仔大把呀

連登仔：所以女人都係雞

好男人

毒撚點計？

好多連登仔咁嘅心態思想點溝到女
講真日撚日話啲港女係雞對自己有咩好處

要睇毒嘅程度

毒撚

狗公都特別多

就係因為咁都A0先灰心

緊有幾個貪新鮮，一腳踏兩船

要睇情況啦
好多做兵既都係咁既性格

永遠都無話性格好唔好 只有大家岩唔岩feel
如果真係一個願打一個願捱
咁都無得講

功夫再好,也敵不過洋腸

小妹我都覺得

已經將個要求壓到好低，但始終都溝唔到，可能因為自己講野唔叻，唔識搵話題同氹人 ，所以每次傾傾下都冇左下文

樓豬係仔？

冇車又冇樓垃圾就一大班，大部份連男人嘅基本形態都冇喎，睇下自殺新聞就知挨唔住嘅多數係男人就知質素有幾高啦

我不嬲都覺得心境決定境界
你要改變吓自己果種負面嘅諗法
第一次：改account name

*第一步

係境界決定心態, 我以前唔是咁的

anyway, 呢個價值觀要傾的話, 傾到1001都未完

所以我不嬲都幾buy 溝緊女果時唔好死溝一個（當然唔好俾對家知你溝緊幾多個）
性格好嘅話係溝緊果時唔可以露曬底牌
除非你好肯定個女仔真係係好女仔/大家都有意思

有啲朋友另一半都無車無樓
佢哋好多都結咗婚喇
但有好多好嘅條件可以cover 曬
或者咁講，一齊果時要知另一半同你價值觀相唔相同同追求緊啲咩

我齊晒所有野，有車，有穩定職業，人工中上。
但係我163矮仔 係咪可以再買架靚啲既車當做老婆算鳩數？

梗係啦
同件豬扒食餐800幾蚊既飯都唔覺得自己被騙

如果咁嘅情況，有無試吓做啲咩提升返自己先 例如知自己講嘢唔叻，就針對吓諗吓要同啲女傾啲咩講咩
如果好快無下文，一個都算，個個都係咁嘅話就要對症下藥

男人天生矮真心玩完，你走到今日已算硬淨

以前識到個女仔又係同個唔高嘅男仔一齊
但個男仔同你一樣條件好有車有樓住太古定鰂魚涌
最後奉子成婚生埋個仔幸福美滿
唔好咁自卑啦屌

咁你咪話自己正常啦
最後個點你已經無啦

香港男仔屌打到

咁一定有賤男仆街搵食男
但好嘅都唔少

洋腸計唔計日本果啲亞洲國家先

係外國讀書同過外國人拍拖 發覺最鐘意既都係香港男仔

個別例子

有試過好想死

唔會啦
平時去開邊度識女先
定圈子窄

香港男仔同聲同氣
真係唔想嗌交都要用英文

Agger 香港男仔
好多都對朋友好有義氣又會好照顧另一半 而且同聲同氣
不過一定唔包嗰啲乜都鬧全部女人都係臭雞嘅柒頭囉

所以唔明做乜鳩啲人成日都亂鬧個個香港女仔見到鬼佬就腿張開唔會鍾意港男 明明一嚟你去過外國就知好多鬼佬又蠢又視野窄又污糟連friend都唔想做 二嚟出街多過九成都係香港女同男拍拖啦

你講個啲優點加埋靚仔有錢=好男仔
窮撚柒=好用的工具人

冇樓

本身果行少女，有做義工，有參加興趣班，有玩運動。有識到普通女仔朋友。但係真係唔識溝佢地，又或者係我矮 自卑啦

通常有呢種好性格既男人都唔會有好下場
反而做賤男果d 大把女埋身

吓 我識嘅性格好男人多數中學/大學已經有女朋友俾人mark實晒之後重結埋婚都有

啲賤男fuckboy多數都係得啲垃圾冇腦老泥妹癡埋去

物以罕為貴，接觸得多優秀也可變平庸，因為人類追求新鮮感

我係咪同你唔係同一個時空

又係到圍爐取暖

要掩飾佢哋既自卑

認真喎我啲舊同學同朋友都係以前中/大學已經有女重要咁多年都冇散 就算條仔唔靚仔/矮/肥嗰啲都有女

食飯唔介意俾曬/俾大部分
連登仔除外

香港男仔係幾好
但唔包括連登仔
原因都唔洗我多講啦

咁拍拖AA一人一半好正常啫
而且我唔鍾意人地請我

同意
大部分香港男仔都gentle
就算行係你前面都會幫你推一推門
試過入camp拎住個gip行樓梯 好鬼重
有個男仔二話不說幫我拎

所以未咁多男仔鐘意港男

不過唔知點解俾人厭棄姐

鍾意你果時就乜都好，唔鐘意你就乜都唔好，呢個先係真理

同聲同氣真 結咗婚更加會對另一半好 依啲真係嫁得過
無樓嘅咪一齊努力

果啲柒頭唔尊重女性同埋成日屌港女係雞係洋腸肉便器真係痴撚線
Agger!!! 外國好多鬼都好污糟同埋濫交求求其其 但好多響香港真係食到啲on99 嘅mk妹

香港男仔係好好 但始終外國貨高級啲囉

又唔係窮到褲穿窿咪得
即係連自己都照顧唔到果隻
柒可以改變形象嘛

有撚用咩 班女咪都係湊鬼

有無試過溝先？ 見你都係幾外向

圍爐post

我都係 身邊果啲真係拍十年都有
就算之後散咗都唔會變公廁fuck boy
到底係咪同一個時空
可能我果個年代啲人思想純啲
鳩估

人細可能係 人大咗就唔會喇

韓仔條撚仲細喎
香港男仔條撚已經唔算啦

淨係識講廣東話呢一點已經贏晒啦

我係絲 以上嘅嘢都係經我觀察所得

你都可以嫌棄人嘛
唔啱咪再搵到啱為止

平時無得發洩上網就變撚咗痴線佬

我都覺
反而賤女人就好多

利申絲打

咁男女都會 關咩事

有鬼用咩
香港男仔好多都唔識打扮
而呢個社會都係重外表
有幾好嘅涵都無人欣賞

又到連登仔打飛機時間

唔排除有例外

香港男人蠢撚過閪
啱曬啲大陸雞

果啲連登仇女撚就算鳩數啦
睇連登睇得多上撚曬腦

咁你都可以溝鬼妹遮
咁諗你永遠不會成功.jpg

好明顯現實俾女嫌棄既人先會講呢d

連登有正常男仔嘅 我信

咁一定有，世事無絕對
男同女都會
發現連登仔真係非黑即白

連登仔:
樣靚身材正處女就基本 最好有家底/錢食飯AA 結婚親家送埋層樓俾我
最最最重要係唔可以嫌棄我樣衰毒柒矮瘦窮 同埋要俾我屌

Ha,maybe

傻啦，你內在幾正幾好
你外在成個柒菇碌咁都唔會有女識欣賞啦
等如你望啲女一樣
靚女日日打扮斯斯文文香噴噴咪多人溝多人鍾意 你諗吓啲女唔化妝又老老土土咁邊條條會留意先 就算佢內在幾知書識禮都無知啦 根本睇唔到

agger Wholeheartedly

真。溫柔體貼
正到癡線

有撚用咩
D女見到你外表唔吸引，已經唔想同你講野啦
仲點會比佢知道你有幾好

可以唔要面 放棄自尊心黎講都算世界第一
唔係恥笑諷刺
而係港男真係可以為另一半做到呢個地步

但有樣衰哩一點已經收皮

女人都識執吓自己
男人唔係唔識呀嘛

分享吓

淨係諗起14巴港女

太樣衰嘅咪執吓個樣

其實香港靚仔唔少
係大家都性格好嘅情況下
樣衰呢啲先天劣勢真係輸九條街

利申苦主

有時樣衰同唔執樣係兩回事

各方面都好好呀
好多男仔都好識照顧人 成日帶定紙巾 遮 外套 剝蝦殼 遮風擋雨
知你有野想要又會買俾你

Sorry 對香港女仔用呢啲心態只係浪費生命

極端樣衰定少少樣衰先
試過覺得少少樣衰嘅男仔望耐咗反而覺得幾可愛 當然佢哋性格都幾好

唔鍾意咪溝其他國家

我嘅偶像

不嬲都覺得港男好好,
係港女唔好

無得輸
不過無男仔朋友買嘢俾我

唔計中國,其他計

同性異性朋友客觀俾分
3/10
我已經覺得客氣咗
有時真係好頹

香港男人咁好咁點解建興富士又咁多人排隊?

仲有幾單 上youtube打港男 女友 呢dkeywords應該會搵到
btw唔一定係指暴力
例如喊住求復合 認錯之類都有
真心好佩服呢d人 要放低自尊心唔係容易嘅事

所以港女同鬼佬咪臭味相投囉

咁樣好難傾落去
有圖會更好
唔洗太頹喇 爛船都有三分釘

影張相嚟睇吓

邊個嚟？ 唔係女仔嚟咩

溝過港女溝外國女的確會簡單好多

所以咪咁多港男甘願做兵囖

其實都係，香港男仔至少乾淨啲，日日都沖涼，唔食煙。
大部分對女性好尊重，藍領白領都係

雞蟲
好男人唔會叫雞架喎

屌我反而試過做依個角色
好彩無俾人影相

啲港女咁撚閪，你幾好都冇用啦

生田繪梨花,壞男人必學😂😂

係社會逼迫好人犯事

男朋友 好熟嗰啲

不嬲都係
但無奈樣同身型輸太多

叫雞又點呢其實
純粹食下外賣就十惡不赦咩

利申：外面啲雞好污糟不了

樓主等俾人插

分享出來-喺隔離台嘅：

以東亞黎講，仲要幾好樣添
出街見到好多都眼大大鼻高高
仲要有國際視野

冇外表好性格既女仔你又睇得上眼？
呢啲野雙向既
總有人欣賞你 可能你睇唔到對方呢

你入左平行世界?

女人是雞

唔覺香港有呢啲男仔
講就就緊係講到自己幾大方幾好 做到得嫁
食飯唔記得帶錢又冇得碌卡
即刻黑面覺得我屈佢請食飯

講野唔叻唔識氹人都叫唔正常 ，咁點先叫正常？你講來聽下

會灰心嘅都唔係呢類呢

你自己出街食會唔會唔記得帶錢
人哋咁諗係正常
調轉男仔唔記得帶錢，啲女又會點諗？

會幫妳俾然後無下次blacklisted

前設係正常性格習慣 都好大個fliter喇喎
開個post話前設係正常性格既女仔
都可以list到一大堆non-港女特徵+額外優點架

當然有人會拗得好少女仔有正常性格 唔知做乜識親都衰
無嘢prove到之餘又唔知係咪圈子問題

平日唔係八達通就碌卡
原來身上冇現金好出奇

單純冇機心

不過講到尾，都係自己冇本事。我成日都話，香港女仔真係好好，又溫柔又體貼，只係我冇能力去識佢地。所以我已經搭好路叫我friend個老母介紹大陸女仔我識，希望成功

咁男仔身上冇現金啲女又會點
仲唔上網唱鳩佢？

又講得幾岩聽

只適用於洋腸

不能認同更多

好多國家都唔正常？

你口中啲女唔係我真係唔好意思
試過兩次，都係我埋單然後叫佢下次先請番我

樓豬識玩

專講啲 兒登仔無既優點

你睇吓其他國家啲男仔啦

簡單兩個comment已經睇到連登仔小氣度縮脾氣差撩交嘈

優點變缺點，人就係會得寸進尺，對人好反而會唔珍惜，係好犯賤

部份認同
除左唔怕蝕底，唔大男人，唔斤斤計較
我所見既多數係好怕蝕底 出街出幾次就想要回報
大男人方面 好多都好大男人 真係男人天性黎
只係港女太臭格 大唔起姐 一大就被帽

163
媾女咪只會搞到條女比人笑
買下車算啦

咪又係冇人鍾意
中哂所有又點

屌，我偏偏遇唔到

叫雞叫到排隊
好污糟
同放條撚落公廁板有咩分別
屌緊個由幾百億唔同人既精蟲組成既生物咁

係咩

我係話當有咁多女都係咁，好難怪男仔會咁諗
撚知你本身係點，亦無關宏旨

男怪女就小氣度縮，女怪男就天公地道咁話
睇你講嘢都唔方大方得去邊
食飯唔帶錢就係你錯啦，仲要大條道理
下次搭的士唔帶現金同司機講話，挑我出街不嬲淨係帶卡，唔記得帶現金有咩咁奇
咁撚樣呀嘛
佢唔欣然接受就唱鳩佢小氣度縮
帶錢根本係你嘅義務，請唔請決定權喺對方

好又點，樣衰味又係冇人要

除左台灣, 有邊個東亞國家既男仔, 平均樣靚個港男呀?

同埋我覺得港仔都係好過台仔

香港男仔對比其他國家係幾好
但好又點？有人珍惜咩？
收你做兵就有份
班女人得寸進尺
身在褔中不知福

香港男人唔好架求下你地唔好唱好

香港女仔太高質, 世界上只有韓國男人同中東既男人襯得起

膠都費時比

唉咁又點姐
女仔唔會中意太好嘅男人
只會中意壞嘅男人

ok you win

原來身上冇錢等於唔會遲下比番錢人
唔怪得一聽到我冇cash就黑面 小人之心思路就係咁
不過一餐飯都黑面好打極有限 果時事後過番數比佢就冇再理條友
係樓豬話港男大方唔計較 我只係舉緊例子講港男幾度縮小氣
港女即使個格幾臭都唔係討論範圍
淨係識拉埋啲臭西港女黎鬥臭格，正一垃圾

咁已經變咗質唔係好人啦

無呀 大家都好正面好似

好矮？ 瘦都ok 喎

總會遇到嘅 飛鳩咗佢啦小家到

都會灰心
因為或者會覺得自己咁好都溝唔到女

屌你老味又運啲支那雞落嚟 到時萬劫不復

多謝

等連登仔學嘢

咁可能驚自己做咗兵
有時都拜速食文化所致
大男人真的不了

未搵到遮

雞蟲 真的好嘔心

係呀所有女人都係雞呀

黑臉就比人飛左

越南妹評港男

咪又係睇樣 算啦

我意思係你講嗰女點會無女
你講正正常常去篩走連登毒撚
但明明就係呢班毒撚係度灰心

除左日日踩港女之外香港男仔真係好好

習慣咗香港
點都會揀番香港人

亞洲男性平均要多賺171萬才能和洋人乞丐競爭

肥矮柒毒再好都冇用

連登毒撚有啲都係仇女臭雞撚
佢哋唔篩走唔通留響度累街坊咩

聽過愛的故事上下集就明香港男仔

唔好講嗰真相出嚟啦

幾好阿 作為港女 我都覺

呢d唔係叫好 係on9

因為你係波台狗囉 垃圾

睇返上邊有堆人話 「自己都有 XXX 仲係無人要」 ,
再起一起底就知佢地現實係點既人

exact7ly,

平時啲兒登仔一見 "metoo" 就落足力鬧個女仔
一見到啲五毛出 抹黑港女 post , 就落足力畀正評, 助長抹黑行為
仲未計開口埋口話女人係雞呀, 問正常生理問題就走入去無端端出聲侮辱人地呀, 仲有就係問下感情事就入去搞亂檔老屈人地做 ptgf 等等...

班垃圾兒登仔平時網上咩品 , 現實就係咩品
無女係好撚正常不過既事

依一代都係由港女老母湊大嘅
全世界應該無咩地方係好似香港男人咁低賤
係好多香港女人唔識珍惜 去識下其他地方嘅男人就知

呢個世界唔係單純好就有用嘅

但係香港真係冇乜靚仔 仲要好狗公
出街真係可以成日都見唔到1個靚仔 反而見到勁多靚女
利串:巴打

講啦，一句膠都廢事俾就否定哂，咁仲討論乜野

最就算幾好都好，最後都俾帽你戴

哩班垃圾最好孤獨終老唔好害人
同洋腸一齊又話人雞
唔係處女又係雞
分咗手又係雞
20歲又係雞
中女老女人又係雞
真係痴撚線
所以佢哋無資格成為好男仔

咁男人都會啦

其實香港女仔都係咁，唔知係咪圈子問題
身邊識得好多有家教有禮貌有學識，溫柔斯文識打扮，談吐得體嘅女性
但佢地廿頭仲係A0
利申：絲但以上講嘅唔包括我自己

其他野全部認同
但同洋腸一齊唔係雞係咩

同洋腸一齊就係雞
老蘭果啲或者係
但唔代表全部女同鬼一齊都係雞喎

我都覺
宜家仲有啲女好乖好純 打扮唔會跟風跟潮流 不過真係好少
廿頭A0 讀U 應該大把人爭

如果我係仔實衝
但現實係唔多覺有人追佢地
明明好索好吸引

留名學嘢
香港男仔正正常常啦，靚仔係少嘅

應該係因為女仔同男仔眼中嘅靚仔好唔同
男仔可能會覺得佢哋好Leung 唔識打扮

女仔打扮吓化吓妝就屌打男仔嘛
輪廓嚟講其實香港男仔都正正常常
唔會成個北佬咁扁口扁面

有可能
都有可能係因為冇波

幾歲先 廿歲仔嘅話唔洗咁撚灰喎
男人比女人多時間呀

無波通常都有腳 高高瘦瘦咁
不過一開始識都係睇樣先
執執佢打扮吓應該無敵

港仔外表完勝中日韓啦

遇過好嘅真係好好
衰嘅真係好衰
我覺得真係睇家教

好多稍為有小小姿色既女人都會利用男人對佢既好
所以真係好欣賞個d又靚又專一又唔收兵既女人

講呢句果d唔係小朋友就無女毒撚
唔計

然後呢？ 咪一樣比人飛

又一堆毒撚圍埋打飛機J自己

話鳩之你性格幾好幾就得人
你樣衰/窮就唔撚洗講咁多野
叫隻雞破過處跟住咪等死算囉
劣質基因係要被淘汰既

但香港女人唔正常呢

你呢啲支持派帽港女既垃圾兵仔就收皮啦
讚到香港男仔咁好
你咪又係撲埋港女身邊做狗
Your face your fate

邊撚個？無人識你喎
連男同女都分唔開

其實香港好多女仔都願意同另一半捱

係，所以佢哋根本apart from the list

絲打同路人
原生家庭真係好撚緊要

有啲日本仔好撚型喎
韓仔就不敢苟同

學好英文同日文其實都夠做

咁如果貼金鍾M記出黎，你又會唔會要？

非仇女臭雞撚ok
仇女臭雞撚不了

現實係香港女性唔係要好男人
或者咁講，好男人多數都好悶，港女唔會要的

去完紐西蘭有感 一支公落bar比好多鬼妹撩，連50路都有
不過毒撚唔敢搞咁多野 都係一齊唱下歌，篤下波，吹下水，friend hug下就算
利申唔靚仔唔大隻

港女咪又係鐘意食洋腸

假絲就收皮啦
真絲假絲支持出軌港女臭雞就係臭絲

唔明你講緊乜鳩？
屌你老母行撚開啦

完全封鎖
年中都遇唔少依啲on撚柒鳩嘅垃圾

頭果大部分=男方肯俾錢

好唔好玩？
識到鬼妹都幾開心
唔一定要食快餐嘅

基本野啦
始終你唔咁做 大把人都會咁做
講到尾都係為自己姐

好玩啲景好靚 不過夜晚除左落bar就真係冇野做，去啲有枱波嘅bar玩
係幾開心 冇諗過會比女撩
啲仔都幾nice

我都好想去
係咪好少Asian??
澳洲反而好似多啲（同埋又多大陸人 ）

咁多正評，連登仔唔係以為講緊自己呀嘛

成個post都係精

如果靚仔有以上優點就係好男人
但換轉係普通樣或者樣衰毒撚, 就係狗公了

比我想像中多中文/日文
始終紐西蘭以前係移民國家黎
幾乎行一陣又一間日木餐廳 不過係高質過香港嘅 肉多過飯嘅便當
遊客算多不過通常都係集中係景點
我住市區邊皮啲bnb都幾靚又幾靜

買拍球姐

好正咁
好想去歸隱田園
餐廳係日本人開定大陸人開

望落應該係日本 又講日文

的確有部分仇女撚留言以為講緊佢

係香港呢個地方害左班男人

我係絲，我都同意普遍香港男仔幾好
遇過好多，都有禮貌，識尊重人，會照顧人
又專一又好仔
本絲同男朋友拍左5年拖
仍然覺得得佢好好
有儲蓄習慣，會為未來打算，家務又肯做
放假又肯陪下我行街
好多方面都好好
香港男人good
（唔計中意抵毀女性個班
通常個班都係溝唔到女
認為香港女人配唔上自己高貴既品格
實質上網唱衰香港女性對佢地一d好處都無）

個個都咁好 競爭咪大囉 點唔灰心呀

我都想有精呀

一個 “窮” 字已經推翻哂你講既優點

靚仔加有曬以上條件應該無乜女襯得起佢喇 所以普通樣男仔市場會仲大

追post 啦

絲打幾歲？
五年都好穩定差唔多要結婚喇
依種男人結咗婚性格都唔會差得去邊
香港男仔 所以不嬲都俾好高分

果啲扭曲到咁好難救
佢哋一日有咁嘅心態一日都唔會溝到女
就算溝到都只會當條女係臭雞少少嘢就扮上菜

依個post睇到好尷尬
好似睇緊豬閪扮女神d ig咁

我25喇 係好穩定 前世唔知做過咩好事 男朋友勁錫我 同埋佢又比較傳統 俗d講句 佢認為搞左野就要一生一世 😂😂 個人都好有膊頭 價值觀又好好既 我成日比佢講港男d網上偉論 佢話影衰曬班好既男人

咁認真可惜，巴打唔好灰心，咁拍拖都唔一定要拍一世，如果未分日就同第2個一齊我就覺得衰，但分左先一齊，咁就算啦，搵一個接受你全部既女人

日本仔冇

但係港女仲對港男不滿

所以去溝日本妹

有穩定收到係基本囉 唔通要搵個窮到自己都養唔掂既突顯自己大愛咩 我男朋友都窮 無樓無車無老豆 但個個月有穩定收到 戶口d錢都係慢慢草番尼 已經準備同佢結婚 預左唔買樓 同香港都唔需要買車 去邊都方便 如果買樓都會一齊供 唔好比網上港男言論港腦啦 你估個個女人都要求你有車有樓有身家咩

啱ar

但港女差

但係香港果陣，個個一樣，變相要鬥更好，香港男仔出到外國溝死日本妺

我男朋友以前都係做人地既兵🤣 好采我就係中意兵仔性格 通常都係好男人多

唔覺 睇你係身處咩圈子 米識番咩人囉

你知就好

不了，做兵，我去日本，大把日本妹like香港男仔 仔，個個當你寶咁

收皮啦 咪又係無女

唔關事，佢講緊平均質素 ，香港女仔平均質素真係差d,唔係話你，因為香港係女權國家 ，相反以日本做例子，日本係父權國家，日本妹好多都會好好，但係日本仔西到爆炸

香港男人幾時有問題過 不嬲都係啲港女有問題

我同你諗法唔太一樣
我前度都係分左手一個星期就同另一個女人一齊
咁都估到唔係最近既事啦
佢兩個都一定有contact左一排
但個陣我同佢係和平分手
之前其實都feel到佢淡左一段時間
我唔覺得佢有呃我d咩
雖然分手時佢無講佢中意左另一個
我覺得唔講好過講啦都
但我覺認為
佢分手時都好清清楚楚
無再比假希望同利用我
我唔認為分手一定要單身一排既
好尼好去 有分手時既禮貌
唔好為面子抵毀對方就ok
哩個我個人既睇法
之後我2個月後都開始認識其他男仔了

其實巴打咁講冇錯㗎喎你試吓攞香港女仔同日本韓國越南台灣女仔嗰啲比，你哋真係輸九條街

都係講事實姐

香港女人點都會有人欣賞，唔欣賞個班，最直接就搵其他國家既女人做女朋友囉，點解係要大大聲講香港女人就係輸家？我就唔覺得有輸贏分別，比賽咩？其實唔明點解要比，我就唔會搵自己識既男人/男朋友同其他國家既人比，比上不足，以下有餘，講真你唔珍惜身邊個個，要搵一定係搵到更好既人。不過我就知足囉！

你溫柔唔等於出面d港女溫柔

我都同意日本女人係好溫柔，好似好多事唔開心都會收埋心底，對自己既先生好尊敬。哩個真係文化差異，香港女人就強硬好多，有主見，又唔會樣樣都遷就對方，生係香港既社會，女人要工作，要搵錢養家，不知不覺就強硬起尼，不過兩個人拍拖，想走下去都不外乎溝通，相信可以磨合到既。

☹️ 我知道... 我只係唔抵得有班好既女人比人一概而論...

有晒依啲優點又點，啲女咪又係鐘意mk仔/靚仔

港女係指衰個班，d人自己對號入座啫

垃撚圾 比女權上位 又metoo

日本妹好多忍到唔開心 ，好在我果個冇

連登仔好易tum

港女好易嬲

我冇樣中 明哂
學唔嚟 要做中華英雄

心痛死你 忍忍下積埋積埋會爆 🤷🏻‍♀️ 日本女人生活上同社會期望上都係要靠男人 女既就要留係屋企搞家頭細務 又要服侍個老公 睇新聞有好多家暴都照忍 好慘 唔知宜家有無變呢

香港男人唯一唔夠好就係唔夠firm，比較無主意
指部分人

我就係當男朋友係寶個個💁🏻‍♀️🤤

絕對係, 只要你比一比其他亞洲國家既男仔就會知香港男仔係好好:

韓仔絕大部分係咸濕, 最鐘意唔戴套, 同好鐘意打同鬧女人, 睇少D 韓劇 FF 少D

大陸仔好惡, 又係鐘意郁手郁腳唔戴套

台灣仔成日有小三, 婚後絕無專一, 重要覺得自己冇問題

日本人就超大男人, 唔俾你做野, 要你留係屋企, 又係咸濕既

日本冇變過，d日本仔打女人 人，經常聽啲日本妹講其實好憎佢男朋友 我果個話與到我好happy,唔開心會同我講

學日本妹整便當比男朋友食

唔好灰心, 我都係163, 但我上個月結婚, 加油! 搵一個真心欣賞你既人

所以有d港女同學通常同日本仔拍拖都好快散 ，兩個硬碰硬火星撞地球

咸濕都有錯？🤤 如果我男朋友唔咸我會好無引 🤣🤣 不過你講得岩 韓劇只係用尼FF 慰藉下心靈米算囉

香港男人最怕係蝕底 仲要計埋d濕星數

有乜用

我識煮野食🤤 而且訓練緊男友煮埋一份 但便當男朋友唔岩用🤣

呢個真，有d港孩港男friend ,食飯同我一yen一yen係到計

日本仔果d咸濕係第一次已經想食左人

部分 但我識既都幾大方 🤔 小家既男人好肉酸 💀

想像到你同你男朋友
大家既條件都唔係太好
真愛

日本女人會肯？

我同日本妹係互煮 ，我香港西方菜，佢日本同西方菜，你地加油

唔肯

條件唔太好？我覺得大家都有market
佢有女人埋身 我都有男人認識
安守本身米幾好囉

本份

😂😂😂 食屎啦日本男人（衰個班）

之前係餐廳，個日本仔係啲嘢食過一嚟，就自己食佢唔理個日本妹

當d女人係裝飾 命苦命苦

冇架 冇港女會覺得呢個係優點

睇得出的 唔使咁介意
好多人都係男女都無條件

咁咸都可以做返個負責任既男人戴返個袋既

係日本工人

日本九成都大男人主義

認同
但小三你老母

你以前有冇都好似我咁咁灰？自卑？

台灣冇人講二奶架

我以前都同你一樣, 但我可以話你知我識矮過我既男仔都溝到女, 仲一腳踏幾船, 溝唔溝到女就要睇你造化, 只要有自信, 志偉哥一樣溝到女, 你要首先有自信, 怯你就輸一世, 冇女會鐘意怯既男人

我都覺香港男仔真係幾好

利申: 香港男仔

巴打講得好好
見有啲樣衰/ 矮 或者衰其他喇都溝到女

女人睇男人一定睇佢有無自信
講真你條件仲要好做咩咁自卑

香仔男仔最大缺點就係窮

狗公係港女培訓出來
一隻手掌拍唔響

That is me

暖男咪又係俾人friend zone......唉

等人溝我

因為無論係現實定係係網絡上，都聽到好多關於男仔矮就係死症，無得救既資訊，而自己都會諗好多，矮的確唔似肥，可以減，而係就算你點努力都係冇得補救既一件事 就係咁樣不停係外界接收到依啲信息，令自己愈黎愈自卑。

我知咁諗係完全冇幫助，但就係放開唔到。我成日諗，如果我入左加速世界，我應該會係一個好大好大隻既巨人

Btw, 我會嘗試下睇開啲，俾啲自信自己架喇！多謝你地

＃341都好想你睇下

你唔好睇咁多負面野, 笑9 人矮既都係溝唔到女既高佬, 要踩底矮人去抬高自己

其實無乜人一概而論既，只係有幾個偏激d既人令到覺得係講緊全世界女人都係姐，自己唔好太易對號入坐咪算，不論男女post都係，大家都係遇過唔好既人/事姐....

睇人囉，普遍都頂得緊，但點都會有啲係又小氣又計較又專制既

好多狗公就真，縱到啲女目中無人

比個正皮你

加油呀巴打
真心 見過好多矮嘅男仔都有女
仲要佢哋份人都幾搞笑識氹女

咁我應該係差嗰班

睇咗依個post就可能會有唔同睇法，其實鍾意玩女嘅男仔都大有人在：